收到風tiffany無車震, fans們可以放心繼續支持清純女神

只不過有HJ, BJ，呢啲唔計

咩花式都玩過晒喇

不了 j第二個了